反逃例 反雙非香港人

做緊中資，無諗過公司入面大陸人比例敢高，同香港人既比例 係六四 比。
好多大陸人長做等夠七年拎香港身份證。

今日問個大陸同事(雙非但有香港身份證)，對逃犯條例有咩感想，
佢話無咩感想。正正常常無做錯野點會比人捉。 我話明日想去罷工，佢話我學咩人罷工?

我都想反問佢雙非學咩人拎香港身份證? 仲要住緊公屋，又交表同我地爭居屋。
香港資源應只比香港人，廣東話都未講得正，麻煩碌番上大陸。
廣東話講唔出，一口鄉音，同人講自己係香港人，會唔會笑大人個口?

唔好問點解我仲要做中資，
當個個香港人唔做中資，未又有藉口請多D 大陸人黎香港做野呃身份證 ?!

真正土生土長的香港人，這是香港最惡劣的時刻。 請明天一同參與一人野餐，力爭到底!

一人野餐，力爭到底

推 一齊反送中